[WWIII]如果葉念琛係本土派，你會唔會入戲院撐佢D作品？

會-
都係諗下先

文革D戲都好睇過佢

好慘